[ios/an]GGRe新高達game無人講？

餓左好耐高達game
Line個隻麻麻地
今次呢隻拉機仲有pve應該幾坑下

SD高達 G世代 革命 | BANDAI NAMCO Entertainment

事前登錄

不過人大左，應該無得課肝

lm

bamdie, 不了

幾時有得正式玩？

係囉 完全無提過

唔係不嬲事前登陸都係無講幾時開始嘅咩？

登錄左
希望唔會令人失望

想問戰鬥係回合制,定係即時自己控高達移動同出技?

Bamdie
怕怕

lm 等玩

似係宜家營運緊嗰隻ggen嘅2.5D版

留名

BANDIE
唔課金一定玩唔落去

幾時出呀

連幾時有得玩都未知
咁急開POST

有未呀

今年內出 好似係

一定課到痴線

快d出等緊玩

似STRIKER
另外等GGFR 出訃文先,應該無TRADE
可能又似GGFR 三艦MODE

唉 有未

game play都未有 咁早開post做乜

原來已經有畫面
舊ggen玩法

咁算唔算舊系統 新畫面

對ggen有情意結都會照玩